ASUS Zenbook

UX330CA 大家點睇？

咩都睇唔到

搵ultrabook既話
我上兩個禮拜入手左acer swift 5可以睇睇
百老匯$~7000

Thanks

垃圾，咪買，上年十月買左，換左部都係壞
攪左成個月先退到錢

咁慘？巴打係邊買？i5 or m core?